除夕諗住去邊？

準備去開房

禾 john